msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-17 18:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-17 10:32+0000\n"
"Last-Translator: hsn <hsn1919810@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"\n"
"X-Loco-Source-Locale: zh_HK\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#: src/server.py:150
#, fuzzy
msgid "Event cleaner: {} events deleted, {} short IDs deleted."
msgstr "事件清理器: {} 个事件被删除, {} 短 ID  被删除."

#: src/server.py:171
msgid "Auxiliary event \"{}\" loaded."
msgstr "辅助事件 \"{}\" 已加载."

#: src/server.py:180
msgid "Starting server..."
msgstr "正在启动服务器..."

#: src/server.py:183
msgid "Loading auxiliary events..."
msgstr "正在加载辅助事件..."

#: src/server.py:187
msgid "Creating route..."
msgstr "正在创建路由..."

#: src/server.py:200
msgid "Starting server threads..."
msgstr "正在启动服务器线程..."

#: src/server.py:209
msgid "Server started."
msgstr "服务器已启动."

#: src/server.py:210
msgid "Server listening on {}:{}."
msgstr "服务器正在监听 {}:{}."

#: src/server.py:211
msgid "----Server information----"
msgstr "---------服务器信息---------"

#: src/server.py:212
msgid "Version: {}"
msgstr "版本: {}"

#: src/server.py:213
msgid "Python version: {}"
msgstr "Python 版本: {}"

#: src/server.py:214
msgid "System version: {}"
msgstr "系统版本: {}"

#: src/server.py:215
msgid "Debug mode: {}"
msgstr "调试模式: {}"

#: src/server.py:216
msgid "Current working directory: {}"
msgstr "工作目录: {}"

#: src/server.py:217
msgid "--------------------------"
msgstr "--------------------------"

#: src/server.py:225
msgid "Saving data..."
msgstr "正在保存数据..."

#: src/server.py:234
msgid "Server closed."
msgstr "服务器已关闭."

#: src/event/base_event.py:71
msgid "Parameters do not meet the requirements:[{}]"
msgstr "缺少参数:[{}]"

#: src/event/base_event.py:95
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: src/event/base_event.py:117
msgid "Sorry,i can't understand, please use `/help` for help."
msgstr "抱歉，我不明白你的意思，请使用 `/help` 获取帮助。"

#: src/event/base_event.py:120
msgid "Hello, please use `/help` for help."
msgstr "你好，请使用 `/help` 获取帮助。"

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:48 
#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:141
#, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:54
msgid "You have already bound an email."
msgstr "你已经绑定了一个邮箱了."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:58
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的邮箱地址."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:62
msgid "This email has been bound by another user."
msgstr "此邮箱已被他人绑定."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:83
msgid ""
"Your verification code is: {} \n"
"Valid in 3 minutes, please do not send to anyone."
msgstr ""
"你的验证码是: {}\n"
"三分钟内有效,不要发给任何人."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:85
msgid "HCAT Email Binding"
msgstr "HCAT 邮箱绑定"

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:88
msgid "Verification code has been sent to email: {}, please check it."
msgstr "验证码已经发送到邮箱: {},请检查你的邮箱."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:91 
#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:114
msgid "Email binding is not enabled."
msgstr "服务器未放邮箱绑定."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:97
msgid "You have not bound an email."
msgstr "你还没有绑定邮箱."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:112
msgid "Email unbinding successful."
msgstr "邮箱解绑成功."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:134
msgid "Email binding successful."
msgstr "邮箱绑定成功."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:136
msgid "Invalid code."
msgstr "验证码无效."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:154
msgid "Invalid language."
msgstr "无效的语言."

#: src/event/pri_events/service/Account/recv_msg.py:157
msgid "Available language"
msgstr "可用的语言"

#: src/event/events/account/get_user_name.py:59 
#: src/event/events/account/status.py:36 src/event/events/account/login.py:39 
#: src/event/events/friend/add_friend.py:36
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在."

#: src/event/events/account/change_password.py:35 
#: src/event/events/account/register.py:48
msgid "Password is too short."
msgstr "密码过短."

#: src/event/events/account/register.py:38
msgid "ID has been registered."
msgstr "此ID已被注册."

#: src/event/events/account/register.py:44
msgid "User ID does not match {} ."
msgstr "用户ID不符合 {}."

#: src/event/events/account/register.py:54 src/event/events/account/login.py:66
msgid "Account_BOT"
msgstr "账户管理_BOT"

#: src/event/events/account/register.py:55
msgid ""
"Welcome to HCAT!<br>The first thing you need to do is use `/email bind "
"[email]` to bind your email.<br>Then you can use `/email code [code]` to "
"verify your email.<br>After that, you can use `/email unbind` to unbind your "
"email if you want.<br>Have fun!"
msgstr ""
"欢迎来到HCAT!<br>你需要做的第一件事是使用`/email bind [你的邮箱]`命令绑定你的邮箱.<br>而后你需要用`/email code "
"[验证码]`命令验证你的邮箱.<br>当然,你可以随时使用`/email unbind`解绑你的邮箱.<br>祝好运!"

#: src/event/events/account/login.py:70
msgid "Incorrect user ID or password."
msgstr "用户ID或密码错误."

#: src/event/events/chat/send_group_msg.py:41 
#: src/event/events/group/change_remark.py:36 
#: src/event/events/group/change_user_nick.py:46 
#: src/event/events/group/get_members.py:49 
#: src/event/events/group/get_setting.py:36 src/event/events/group/leave.py:39 
#: src/event/events/group/get_owner.py:38 
#: src/event/events/group/get_admins.py:38 
#: src/event/events/group/get_permission.py:47
msgid "You are not in the group."
msgstr "你还不在此群组内."

#: src/event/events/chat/send_group_msg.py:47 
#: src/event/events/chat/send_friend_msg.py:50
msgid "Illegal messages."
msgstr "非法的消息."

#: src/event/events/chat/send_group_msg.py:55
msgid "You have been banned by admin."
msgstr "你已被管理禁言."

#: src/event/events/chat/send_friend_msg.py:40 
#: src/event/events/chat/send_friend_msg.py:45 
#: src/event/events/friend/set_friend_nick.py:38 
#: src/event/events/friend/delete_friend.py:38
msgid "The person is not your friend."
msgstr "此人已经是你的好友了."

#: src/event/events/group/transfer_ownership.py:36 
#: src/event/events/group/kick.py:40 
#: src/event/events/group/change_group_setting.py:38 
#: src/event/events/group/get_name.py:34 
#: src/event/events/group/add_admin.py:38 
#: src/event/events/group/change_user_nick.py:43 
#: src/event/events/group/get_members.py:36 
#: src/event/events/group/rename.py:36 src/event/events/group/ban.py:38 
#: src/event/events/group/leave.py:36 
#: src/event/events/group/remove_admin.py:38 
#: src/event/events/group/get_verification_method.py:34 
#: src/event/events/group/get_permission.py:36
msgid "Group does not exist."
msgstr "群组不存在."

#: src/event/events/group/transfer_ownership.py:39 
#: src/event/events/group/kick.py:43 src/event/events/group/add_admin.py:44 
#: src/event/events/group/remove_admin.py:44
msgid "You are not the owner."
msgstr "你并不是所有者."

#: src/event/events/group/transfer_ownership.py:42 
#: src/event/events/group/kick.py:46 src/event/events/group/add_admin.py:41
msgid "No member with id:\"{}\""
msgstr "不存在ID为:\"{}\"的成员"

#: src/event/events/group/transfer_ownership.py:45
msgid "the member is already an owner."
msgstr "此成员已经是所有者了."

#: src/event/events/group/join_group.py:55
msgid "You're already in the group."
msgstr "你已经在此群组中了."

#: src/event/events/group/join_group.py:76
msgid "Wrong answer."
msgstr "答案错误."

#: src/event/events/group/join_group.py:85
msgid "This group don't allow anyone join."
msgstr "此群组不允许任何人加入"

#: src/event/events/group/join_group.py:93
msgid "Awaiting administrator review."
msgstr "等待管理员审核."

#: src/event/events/group/kick.py:38
msgid "Can't kick yourself out."
msgstr "不能将自己踢出."

#: src/event/events/group/change_group_setting.py:41 
#: src/event/events/group/change_user_nick.py:40 
#: src/event/events/group/rename.py:39 src/event/events/group/ban.py:45 
#: src/event/events/group/agree_join_group_request.py:51
msgid "You don't have permission."
msgstr "权限不足."

#: src/event/events/group/change_group_setting.py:45
msgid "Illegal setting."
msgstr "非法的设置."

#: src/event/events/group/change_group_setting.py:50
msgid "key:\"{}\" does not exist"
msgstr "键:\"{}\"不存在"

#: src/event/events/group/add_admin.py:47
msgid "the member is already an admin."
msgstr "此成员已经是管理员了."

#: src/event/events/group/ban.py:50
msgid "Wrong data type."
msgstr "数据类型错误."

#: src/event/events/group/leave.py:42
msgid "You are the group owner, you can not leave the group."
msgstr "你不能离开此群,因为你是群组所有者."

#: src/event/events/group/remove_admin.py:41
msgid "No admin with id:\"{}\""
msgstr "不存在ID为:\"{}\"的管理员"

#: src/event/events/group/remove_admin.py:47
msgid "You can't make the group owner the admin."
msgstr "群组所有者不能成为管理员."

#: src/event/events/group/agree_join_group_request.py:36
msgid "Event does not exist."
msgstr "事件不存在."

#: src/event/events/friend/add_friend.py:40 
#: src/event/events/friend/agree_friend_require.py:52
msgid "You are already friends with each other."
msgstr "你们已经是好友了."

#: src/event/events/friend/agree_friend_require.py:39
msgid "This event does not exist."
msgstr "此事件不存在."

#: src/event/events/friend/agree_friend_require.py:43
msgid "The person did not send you a friend request."
msgstr "此人未向你发送好友申请."
